\vbox{
    \ifmini

        \section*{Das Bürgerlied \index{Das Bürgerlied}}\nopagebreak

        \setchords{C G | C F G a G C}

        \begin{enumerate}
            \item Ob wir rote | Oder ob wir Röcke
            \item Ob wir können präsidieren | Ob wir just Collegia
            \item Ob wir stolz zu Rosse | Ob uns Kreuze vorne
            \item Aber ob wir neue bauen | Ob wir in der Welt
            \item Ob im Kopfe etwas Grütze | Oder ob wir hinter Mauern
            \item Ob wir rüstig und geschäftig | Oder ob wir schläfrig
            \item Drum ihr Bürger | Alle, die dies Lied
        \end{enumerate}
    \fi
}